警告大家咪撚再講巴士

見到你地係咁抽巴士水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一種交通工具10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛車先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

你都唔係放開巴士

玩留

我係

再講會點？你會放針？

放黨鐵未

港鐵啲櫈放唔到

放落啲扶手度

未必

咁唔走

睇嚟放過

係 所以拉 都係推番行動po

咪推

Ok

針

拉

屌潮文嚟仲有咁多真心膠

拉 由呢個post沉

咪拉

東鐵頭等 咁撚串坐頭等位

屌

好惡

You針 I針

做乜撚

姐係你都有放？

咪爆

原來259D單嘢係你

我惡開

明明係你 咪能屈

唉 心痛死你 特西又贏

死左人就咪玩膠啦

羅哥放開羅湖區

叫出面班友咪撚講

濕左

ching係絲？

[推上Reddit] 粉嶺車禍，警曱係現場笑逐顏開